尚德邨27歲欠債青年上吊亡

將軍澳尚德邨尚真樓，早上7時24分，保安員發現一名男子在梯間上吊，連忙報警。由消防員到場將該男子解下，但證實已經死亡。警方調查後指，死者為27歲姓劉青年，懷疑因欠債10多萬元而尋死。

27歲10皮, 安信都做到分期比你啦

RIP

上次借錢巴打

公屋仔重刷都係好事黎

自貼果個

有冇LINK ?

應該又係賭波炒股票架啦

賣屎忽好快賺返黎
咁睇唔開

巴打黎？有無link睇下

10幾萬

屌 做清潔一年都還到啦
無嚟大志

10萬

應該係以前都欠落好多
親戚朋友都唔願再借
先搞到十幾萬都諗唔開

700 cow

唔會咁岩啊 但我記得都好似係呢個數

十幾萬姐 .....不過亦可能佢覺得生無可戀 , 還完之後啲生活都係咁樣

我學債都15萬啦

十萬就要死？
身命無價

又死男人，如果係女出去私影ptfgf幫補吓斷唔會死

十皮啫

我老豆年年輸20萬都未驚啦

岩岩讀完書已經廿萬債

還曬先好死嘛

痴線 十幾萬炸喎 27歲都心智未成熟咁
勤力啲打兩份工唔洗一年還都還到，懶啲破個產hea幾年又可以東山再起

不過都有可能上吊原因唔係因為呢啲少少債

因為$470時all in 700

我都43x入過手
392走

10萬
我都借左廿萬比人啦
咁睇唔開

打漏 係兩手

10皮

27歲仲青年

幾十歲都可以攞傑青啦

你借畀人地又唔係借比佢

咪係，十萬對人生嚟講真係好少

岩

你係咪諗多左

標準連登仔回答

垃撚圾 抵撚死 自己點點點

借多筆聽日all in 牛/熊

為左十皮野上吊

應該唔只欠債
仲有其他打擊呢

我都諗起個位巴打

之前post哂借錢證明 話拎咗去俾屋企人醫病個位巴打？

自貼條友姓文

十幾萬

上次巴打係波po 講好等錢用 叫佢巴打撚佢 叫佢自貼身份証 佢有貼。。。。

老破搞掂啦😹😹😹

10 萬都死

Link plz

揾到死者了 RIP

10 萬真係好數目。。。。。

十皮野,每個月少少地三千都好快找清啦

其實大把大學畢業生，一畢業都欠20萬學費債

還掂都諗住死 點解唔借幾百萬 做幾日富豪 屌下model 先死

佢老豆老母養到佢咁大個人都唔止10萬啦
鄧佢兩老唔抵
咁就浪費咗27年嘅投資

我欠債就快兩M,(millions)

多數冇女😂😂😂

借爆黑財玩盡佢!

又話借到錢做iva？點解跳？

十幾萬 , 你打一兩年工 , 乜春都還曬啦

真?

唔使養家就得

10幾萬，安安份份，腳踏車實地返1年幾2年

乜都儲到啦

唔抵可憐

公屋窮撚😹😹

咁的身世重約乜鬼野家 , 養掂自已好過啦

唔止十皮

財仔個邊都要還死佢

重未計銀行卡數

應該係佢黎

點confirm係佢？

我都想知

賣條命比我都得啦

鳩up 多😹😹

十幾萬都睇唔開
我廿幾萬都仲在生。仲幾年野乜都還哂啦

話就話十萬好細數
一兩年清到
但我諗佢已經借無可借，又分唔到期
要一炮過還十皮
咪覺得唯有死

無擔保邊撚個借幾球俾佢

屌你老母10皮都跳樓，咁我已經死左幾次了

借錢賭錢抵死

10皮嘢就諗唔開走去自殺
我前排歐聯輸左十幾萬咪又照常生活
十幾萬半年就搵到啦 洗乜自殺咁傻

都幾似 見佢話搞唔掂就要死
同埋佢情況唔止十萬
佢有幾條數
月入2萬 但唔夠還
無人幫既話
得死同破產可以選擇

十幾萬都要死，痴線

27 歲先得兩皮仲要借錢賭就抵死啦

賭仔真係冇拎用

我以前都賭波累計輸十萬八萬、
之後明白一個道理、賭波贏十萬八萬都無意思、長賭必輸
要贏就要贏一次就夠
所以衣家轉期期買一注六合彩

學債息口唔高
分十幾年還都唔係多好多
但係佢欠錢欠到要死
佢借啲息口應該好高

財經台巴打一日都唔止十萬上落啦

10皮就自殺
唔理佢係一時衝動定唔想浪費時間還錢，呢啲人一鋪唔死，肯定仲會有第二鋪，死不足惜

事主會唔會係不嬲唔煙唔酒 , 好乖嗰啲人 , 突然間面對唔到自己爭成十萬 , 所以走去跳樓呀

連登仔未畢業都搵兩皮啦

如果1/2線。唔還都吹你唔脹

公屋

你估賭神咩 ? 咁容易靠賭發達 , 呢個世界冇人打工喇 ,

Daddy d 零用錢都六七皮

破產唔得？

一炮過好難咩
我26歲戶口唔止十幾皮

十幾萬老破是on 9 的事
如果係老破, 起碼幾百萬-千幾萬 先值

X信兄弟個廣告DJ 割民輝仲日日係電視 扮弱智仔 叫人借錢
見到都想嘔 佢都上左岸啦 仲要賺埋D陰質錢

差十幾萬,如果真係冇人幫,真係破產先得,唔係值唔值既問題,係走投無路既問題

User名係乜先係重點

啲貸款廣告好鍾意鼓吹人借錢消費

十皮自殺

有公屋 還十皮容乜易 rip

27歲欠廿幾個未想死 生活係過得辛苦啲 但未至於要去死掛

借錢洗撚還咩
破產咪得

前排咪有個叫人借錢去演唱會睇oppa
痴撚線

b哥哥, 叻哥全部都破過產 仲要唔只一次
而家撈到大把錢

人地 係明星，邊 有得比呀，大把朋友幫

因為賭而欠債就抵死

咪住 應該還完錢先好死

10皮就去死 垃圾

好事，叻仔，有勇氣
還完錢仲有排捱。
早死是福氣

申利： 無膽

我廿幾個都未死

睇下邊間ux x民果d
都係一樣追到癲

10幾萬咁少

27歲(破產)

你27歲睇返你自己呢個post個陣諗下你自己有幾戇鳩

10幾萬....做3個月就有啦

我差八十萬都未跳

記得社會上有一班人成日屌鳩後生仔唔識拎筆錢去滾大佢增值,

滾得到就係.., 滾唔到咪下世見

10萬都跳

在梯間上吊

有承擔

跳乜撚野呀 ?

啲價值觀完全錯曬 , 即係 d 乜嘢糧尾冇錢買靚衫走去借錢 , 完全痴撚線

10 皮啫

所以連登開post聊人賭波真係要死全家

最痴線係借錢去賭

借錢去買野都衰架啦 但衰極有個譜

賭借返黎既錢就死梗 唔借到盡就唔識收手

On 9 十萬都要死 都叫死得好 世界又小件垃圾

十萬蚊打幾個月工都有啦...
唔洗死

咪就係

死得好，港豬低撚死
十萬都死，唔死都無用，遲早俾中共玩死

如果tu 低 全線財仔都唔借
我就係

27 緊係青年
先畢業冇耐

仲有個妹

可以破產？？

期期買一注
其實咪又係長賭

100k都唔使死

賭仔肯定借到無得借先會走去借財仔啦

差好遠

正路就一個月

畢左業五年喇wor😂😂😂

欠債：
東ar銀行私人分期貸款 145860 分24期 每月供款7361 已還4期
東ar銀行信用卡 16000左右
中x信用卡 5652左右
UX 分期貸款 2月借10000分12期 每月供款1066只還左3月最低消費，每月1號自動轉帳
UX分期貸款 1月借10000分12期 每月供款1066 還左1期正常數同3月最低消費，每月1號自動轉帳
UX私人分期貸款 上年12月借45000分12期 每月供款4795 還左2個月正常數同3月最低消費，每月1號自動轉帳
UX循環信用戶口帳戶 現欠款51205每月最基本還2600 每月25號用pps交費
x民循環信用戶口帳戶 現欠款26851 每月最基本還款3600 每月15號自動轉帳

前面條link其實總數係30萬
30萬如果係卡數都冇乜問題
最多還min pay , 唔會罰重息
但還左等於冇還 , 個數慢慢愈滾愈大

但佢分期貨款同 循環貨款set左auto pay
戶口冇錢扣=冇還過錢 , 利息逐日計
佢min pay已經over成份糧
仲要屋企講明冇錢 , 仲話賭波係投資既一種

如果新聞係呢條友 , 真係抵撚死 , 借前唔諗清楚

錢啫 努力賺咪有囉
做乜咁睇唔開

條數都唔Match

我老豆都係咁

我都差20皮
成份糧拎左去還錢
入不敷支 又唔敢同屋企人講
有冇人教下路

做生意味係囉 我扎鐵嘛

賭錢
已cut卡

唔賭錢 就算大洗洗得幾多

十皮都上吊，浪費左大好青年

一條人命只值10皮

27歲(欠債)

食煙飲酒都拎黎打飛機 抗壓係咪勁啲

屌你老味
人地講到明上吊死仲要屈人跳樓

27 歲既 90 後既命 只值 10 皮

係佢條命值10皮姐
你試下李嘉誠死
到時真係唔知幾多個億

係呢個窮人值10皮

10皮就自殺

有成 2皮一個月拖長還都得啦, 搵一間 group 埋條數分十年八年還, 係ON9 要俾成倍息都無計架啦...

每月碌幾皮買野都夠啦

點搞好 tu差到仆街 結餘轉戶都做唔到 想攤長還

唔該，請問有user名未？

銀行幫唔倒你做?

冇問 但tu低到個陣借盡得1皮
知道行錯左 但唔知點返轉頭

去銀行傾傾啦
大不了分60/72 期還, 不過最緊要斬晒自己D 癮

其實我都有欠, 都係諗住攤長還, 最緊要有份工頂倒就ok

未必可以
因為破產管理局
都會計你係唔係真係供唔起

我驚傾唔掂 佢會唔會即刻叫我還曬 網上見過有人咁講

巴打欠幾多

我嗰陣未計息爭3x萬
做咗drp
依家差2年還完
巴打如果唔想蝕錢俾律師行
真係可以自己同銀行傾嘅
我嗰陣咩都唔識
走咗去律師行搞

其實你正常還私人貸款
唔會無喇喇call你loan
而信用卡如果都冇遲
就算你tu唔好
只要你其他無走數
都唔會話cut就cut

drp 月還幾多
如果幾間唔同銀行 都得?

如果廿皮係卡數, 銀行實有得做

6皮卡 14皮loan

所以叫連登仔唔好再吹水
你地個個都吹到fg 搵30k 聽得多真係有壓力...
可能真係有少部分叻仔...
但係有人真係會真心信你地嘅.. 又睇唔開就好易出事

重組就銀行無架啦
財仔 將你攤成十年

即係點 攤10年還我冇謂 但得唔得先

唔明點解足球同股票大家都係投機嘅野，股票升同跌、足球嘅上盤定下盤，股票大期嘅按金，足球下注嘅現金，大家都係類似個科，點解唔算係投資呢？你識得睇股票同識得睇亞盤路其實都可以贏錢？點解啲人成日笑尻賭波嘅人？係咪大期要16萬幾按金，足球幾百幾千嘅現金，所以就話賭波嘅人係抵死要落地獄？買股票嘅就可以上天堂？係咪因爲賭波係草根嘅野所以班離地撚就係度笑？賭波輸命就抵死？股票輸命就可惜？

[ 本帖最後由 殘廁中心的婆仔 於 2018-5-4 09:32 AM 編輯 ]

Rip

類似咁, 不過玩到咁已經係最後機會
無得再大洗

舉例來說：黃先生有190,000元信用卡債務、 120,000元的汽車貸款和55,000元未還清的學生貸款，他每月本身要償還11,750元。做債務重組貸款生意的財務機構，會一次過借365,000元給他，讓他還清現有貸款，息口通常會比現有貸款低。往後，他每月只需償還8,500元予財務機構，每月慳息3250元。

係咪470蚊入左700 / 98蚊入左平保

多謝巴打先 好似好大陣象 好似要咩法律程序 我唔係還唔到 不過真係好辛苦 只想長命債長命還

真係佢 好驚自己有日....我明佢心情

真係佢?

絕招

十萬要搵好耐咩⋯⋯我為咗個visa都一舖使咗十萬有多啦
重要唔知批唔批、幾時批

唔好用死人去炫富, 好似衰十年

曼0.0 大獲了

有無巴打計到其實佢欠銀行加埋街數總共幾多？

揀老公唔好揀個賭徒

我老豆就係，其實呢啲人要妻離子散先醒覺，我老母都還到仆街。
但到而家大左，我都唔覺佢有悔意，係無賭得咁勁。

見到裏面啲師兄講到賭波爭人錢好小事
就知discuss係垃圾集中營

新債權人應該會搞啲法律程序？

做鴨咪得囉

男人都可以做架 自己唔肯抵死啦

碌卡借錢嗰陣唔見你諗下先
到要還錢啦，噢仆街死撚左佢算數
財主真係同你講多謝

入面啲人係男人版嘅 baby condom

連登唔係已經=bk啦咩

其實唔賭，洗錢唔大，27 歲點都有三四十萬。唔結婚都照顧到自己，仲有錢去下旅行。
而家啲廣告叫你借錢去享樂根本同道你吸毒無分別

rip
重刷都係好事

十幾個就跳樓

珍惜生命呀

早幾年見到廣告叫人借錢結婚已經覺得痴撚線
早兩年叫人借錢去旅行仲癲
最近巴士廣告見到叫人借錢做首期
呢個世界發生乜撚野事

十幾個
八皮供緊依家又有
轉工少左錢入不敷支
依家開始盡慳

一路好走

其實係
D卡信貸額又鬼咁高
碌碌下就滾左上走

啲港女，廿歲鬆啲啱啱讀完書一時忍唔住就可以下半世都係咁先。
其實政府都要睇下呢啲廣告內容係咪恰當

然後啲豬朋狗友就話還 min pay 囉

俾我就直接禁晒所有借貸廣告

成日波po見你買細架喎

申請破產解決唔到咩
識兩個朋友都係十幾萬就申請咗破產 宜家都生活得好地地仲有閒錢隊草

利申 發夢見到

個ex之前好撚自豪咁同我講佢好叻有還min pay
我屌

佢最後一個留言睇得出好大怨氣

我係咁
依家打算攤長黎還
每年加下人工又輕鬆返d
再遲d 有閒錢再加碼快d 還晒重新做人

一條命邊止值10皮
內臟逐両秤老豆老母可以上樓

果d 叫你按埋樓仲仆街
簡直毒藥黎

我覺得嚴守紀律好重要

賭仔 輸左又同你講 巴打仲有玩既 收手啦 贏到錢的

*贏唔到錢的 長賭必輸

我都係，十幾二十萬，申請左破產，仲差2年解除

香港d電視
廣告就叫你借錢
又開節目扮專家叫你炒股
日本係無呢類節目同廣告

加埋20萬
你搵幾多錢一個月
知唔知自己tu係咩
頂住半年等tu升
再搵一間一筆清好過drp喇

老破好多野都做唔倒
解除完好好做人

我依家都係少少哋買下算
前排戶口有錢 幾百蚊幾百蚊咁買 話咁快唔見左成千

果個好似唔係drp 喎，drp唔會俾舊錢你，又可來會出玩［一次過借錢］？係咪搞錯左少少野呢

佢過唔過意得去

某程度上都講得岩
但賭股都係死好多人啦

佢哋口炮就叻
到自己爭 10 個咪又係靠老豆

月入20000還唔到10萬??

去完澳門又輸成千蚊

咁急要兩年還
攤長輕鬆好多啦
但應該借外面太多逼得太緊
仲話打去公司追數

佢唔係話做緊iva咩

最多咪破產,10萬都唔洗死

收手啦巴打
我差20皮 已經好辛苦 想做返個正常人

買股票呢 ibanker呢

識個有錢佬咪得

政府錢姐
人地大耳loan

每月還幾千
咩都做唔倒
不過自己攞黎無得怨

諗起吸血大耳窿

女既一個月搞掂啦

年半之前都差落10皮
最後cut咗馬會acc

今年11月就還晒

其實喺咪肯申請就可以破 ?
認真想問

我成份糧拎左去還 唔夠洗到要問老母借 好垃圾

有勇無死冇勇氣還錢

加油
cut咗馬會户口未

唔垃圾
好借有還上等人
咬住牙關時間好快過

佢話寧願跳樓都唔要破產，賭仔心態諗唔明

cut左 好後悔 賭真係浪費左好多時間 ， 金錢

清完好好報答返老母

唔敢同老母講自己差人錢 次次都要搵理由借錢 唔係咁易 好難開口

唔知道係咪一定100% , 要睇下欠償數目，錢既去向有冇咩可疑之類

同埋搞破產要準備$12000-14000

會

我係不孝子
出來做野咁耐 家用交得幾個月
日賭夜賭
睇到既巴打 真心唔好掂賭 小賭都唔好諗(我初初都係信自己有自制力，玩10蚊注)
如果唔賭 我可能有又好發展
利申 賭左5年

唔好放棄
仲有大把時間比你做孝順仔
記得唔好再賭喇

都破產仲要有萬幾 ?

係

不了
我好想做返個正常人

唔可以輸一半，要輸就輸撚晒佢

係咪解除咗破產令先可以去旅行？ 同埋十幾萬係唔使還定點？我見啲朋友無還過咁

2皮野一個月都仲咁賭法
依家差10幾皮好小事 一直滾落去仲得掂？！

有可能係尊嚴問題 唔肯面對 唔想比屋企人知
我自己都係 你要我還十幾廿年 我還到既 我都會還 但我都唔想老母知佢個乖乖仔賭到差人10，20皮

十皮廿皮老實有心要還嘅
就算打份萬幾蚊工，
3,4年還晒唔係無可能

隔離美斯巴打 一個月贏咗1,200,000,000萬

係, 如果唔駛點俾家用, 正常人工有心好快搞掂添
但最緊要找左條數先唔俾佢滾落去

同老母灘一灘牌應該唔駛再俾家用

灘牌 家門都唔洗入 我驚激到佢入院
我係睇眼中由細到大 都係乖乖仔

我依家一個月2間銀行夾埋大概還8000
還5年
講真
輕鬆好多
之前一個月還成15k

一將功成萬骨灰
我寧願從來冇入過馬會

用自己方法講到件事好少野咁啦
媽，我出面差人條數，可能要2，3年停俾／俾少啲家用
搞掂咗會加番
完

I 我入錢俾你

提個”借”字已經仆硬街

問左銀行先囉依家好多都做倒幾年還
總之清左條卡數唔好再滾先
D 息真係爭好遠... 唔清淨供真係成世都還唔清

十幾萬好少 同事又係輸波十幾萬
好勤力咁番工 一手一腳自己還曬

我都還緊8k (未計卡數min pay)
但人工低 還完返工都唔夠錢

搵多份part time

想將卡數 同loan group 埋一齊攤長還 但tu差 有冇機會 恆生

返正職已經冇時間

我都唔知
有正職? 準時找數? 依兩點有齊應該有計傾卦

27歲10萬都冇？

唉
睇到呢單野 先覺得再唔返轉頭就玩完

你有小小難
因為你人工低tu差
試下轉工喇

搵Ux 果D 得唔得呀.. 唔好理佢食你幾多息啦總之俾你攤長清倒就OK 啦
依家8K 仲係度滾唔掂呀

做咩唔講 驚自爆
過多半年會升職加人工
人工會keep著升 但目前為止 真係好大壓力

8k係loan既定期還款 卡數6皮真係滾緊

都難
估佢大約1萬左右人工
差20萬即是20倍到
20萬分唔到太長
佢供款倍數應該爆左

每月8K 好勁喎.. 做幾多期?
短既叫佢攤返長得唔得呀
恆生果D 大行唔會太過份卦

咁真係唯有搵 part time 啦, 星期六日都要返架啦

有24 有36 仲諗緊點開口問老母借錢頂今個月 真係好撚垃圾

香港好多人幾百萬債

唔好成日話自己垃圾
人誰無過錯左肯改唔好再犯
人工低認辦法開源節流
有d cs pt時間好彈性
放假放工去返下
一個月都可以搵到2/3千

thz bro

係啦, 出面好多 pt 做
2/3K 夠你生活啦
不過都係果句, 諗辦法清埋條卡數先

我依家都帶飯超市買早餐整
一個星期都唔駛用咩錢

十萬比心機一兩年都還到啦

我一個人都洗唔多 唉 長命債長命還

講真
賭仔唔抵可憐

真係陰公，直接破産咪算囉，
起碼生活輕鬆好多，冇咁大壓力

財仔老破會唔會搞鳩屋企人？

睇下咩財
1 2線果d唔會
但等破產令出之前
有d都會盡全力追

賭錢欠債真係十分on 9 , 見D賭仔買對波鞋都唔捨得，但就幾千幾千咁輸，比你赢到一次半次，咪再賭大D,最終咪又係輸返落去

依樣真呀
清咗卡數先
再打去銀行叫佢減你limit
我依家張卡都係得8000
係以備不時之需
平時盡量唔用

搵銀行做idrp啦

同毒 L 心理差唔多，平時啲模型就唔捨得買，但對住女神多多錢都肯比

垃圾，我個陣還安信10幾萬連息加埋都30幾萬
還5年都搞掂啦
咁都要死

因為次次賭個陣 都預d錢收得返 唔算係支出 你買野就點都係支出
垃圾賭仔一名

仲有reply

冇事，應左機

下世試下用紙皮

個連登USER名搵到未呀？

家人走失了
請各位街方留意一下
【失蹤少年】患唐氏綜合症16歲仔黃曉光失蹤 警呼籲市民提供資料

根本借錢。
如果你唔係做生意周轉果d。我覺得都係on9。

例如借錢結婚, 借錢擺酒果d

神早話d人吹得就吹 lol

我覺得e個人 重慘過跳樓死個個

只係還財仔 都已經成份糧無灑 咩玩法黎？

點全力 最多報警

根本借錢一開始就有問題啦

27歲（未死）

好少啦 我27都有3百幾萬

十幾萬姐
賣屎忽好快還完啦